黃榕好鬼黃 ⊙.⊙

條裙 ⊙.⊙

黃榕以斜肩裙現身電影《複製人徐福》首映，她表示喜歡男主角孔劉，大讚對方很Man，並自言喜歡韓仔。問到有否跟韓國男生拍拖？她說：「以前同一個韓仔有過曖昧，但佢唔承認係拍拖，佢係模特兒，嚟香港做嘢，佢成日約我出街，又叫我去佢屋企睇戲，我冇上佢屋企，但有出去飲嘢。我對佢有心動，一直等佢表白，佢會拖我手、搭我膊頭，但就唔表白，唔承認我係女友，最後不了了之，後來佢就返咗去韓國，初時都有喺社交軟件上聯絡，算係霧水情緣。」

她稱現時單身，坦言已有3年未有拍拖，她無奈地說：「我細個真係好多人追，大個好難戀愛。我依家鍾意大隻仔，鍾意好多肌肉。（有冇叫朋友介紹？）冇，我鍾意自己搵，我鍾意健美比賽嘅男仔，超級大隻嗰啲，覺得好有安全感，雖然我成日參加健美比賽，但都識唔到啱。」

佢之前唔係搵到個有錢男朋友咩

原來都成40碎

嘩 好L核突